\begin{problema}[$21^{a}$ OMM, problema $5$]\label{21omm_p5}
	En cada cuadrado de una cuadr\'{i}cula de
	$6 \times 6$
	hay una luci\'{e}rnaga apagada o encendida.
	Una movida es escoger tres cuadrados consecutivos,
	ya sean los tres verticales
	o los tres horizontales,
	y cambiar de estado a las tres luci\'{e}rnagas
	que se encuentran en esos cuadrados.
	(Cambiar de estado a una luci\'{e}rnaga significa
	que si est\'{a} apagada se enciende
	y si est\'{a} encendida se apaga.)
	Muestra que si inicialmente hay una luci\'{e}rnaga encendida
	y las dem\'{a}s pagadas,
	entonces no es posible hacer una serie de movidas tales que al final
	todas las luci\'{e}rnagas est\'{e}n apagadas.
\end{problema}

